急!!! 喺醫院返工見過媽咪麵既巴打入一入黎

已經4日冇見過麵仔 正常係咪3日都醒返?
可唔可以報個平安
之前巴打你話喺醫院見到麵仔 仲話佢個病床好多女病人
可唔可以透露下麵仔手術成唔成功?
真心擔心麵仔

大家一個讚好=一個支持

btw 麵仔如果你做善後唔夠錢 開個a/c畀我地crowd fund你
總之人冇事先可以做世界冠軍!!!

割咩包皮割完幾日都未醒

你就割包皮

推到醫院巴打入

Lm

點知邊個係麵麵

麵麵節去咗邊間醫院

真係有事?
個身份比人發現左，所以要搵個橋段幫個角色引退咋下話

比人挖角去左華爾街

麵啊

比個全名或者身份證我幫你搞搞佢啦

人地要退出股壇所以鳩噏下啫

割包皮有好多人會選擇全身麻醉, 全身麻醉多少會有醒唔返OR變白痴 既風險

上次佢咪俾左轉數快你地俾錢囉

係咪開榴槤整傷
開唔到唔好監硬嘛

名嗰啲乜柒都冇 點搵

靜係知佢個姓

姓咩?

佢個病床好多女病人？

樓主應該打錯字
病房先啱

之前有個巴打話係醫院做認出左麵神
好似叫Moment
求Moment 巴上一上水

你個名

唔爆佢啦
追post就搵到